天涯明月刀 四級幫派 傲神天下收人 有discord

台服
ser: 人在天涯 （一服）
盟會：帝王洲

歡迎任何level 職業加入
內有老手指導
幫派設discord
有意留game名😀

push